[笑什麼你也是Asian] 遊港問途人哪裏有狗肉及妓女 亞裔美國YouTuber拍片辱港人惹眾怒

RiceGum在片中多次嘲諷中國人吃狗肉，更侮辱地問途人「哪裏有貓和狗」。

訂閱量逾千萬的美國亞裔YouTuber RiceGum日前上載了來港旅遊的影片，但內容引起強烈爭議！他在片中多次嘲諷中國人吃狗肉，更侮辱地問途人「哪裏有貓和狗」，甚至問途人哪裏可召妓，又做出滋擾他人行為。即使明知網民討厭，他仍不屑地說：「不要再留言叫我返中國，因為我不屬於這裏，我是屬於美國的」。

影片初段交代他與拍檔抵達香港機場時，卻在「Hong Kong」字樣旁邊配上日本國旗。

RiceGum與拍檔又取笑香港人不懂說英語。

RiceGum上周二（12日）在YouTube發布一段名為《Why I Left The Clout House (im sorry)》的影片，記錄了他之前來港兩天的遊記。但影片初段交代他與拍檔抵達香港機場時，卻在「Hong Kong」字樣旁邊配上日本國旗，並取笑香港人不懂說英語。

其後，他開始提到中國人愛吃狗肉，當他在麵店前看到大鍋牛什，即大呼「這鍋是不是狗肉，我覺得很噁心」，隨後他跟拍檔說「我們應該試一試食貓肉」。他又不斷向途人詢問「哪裏有狗？」、「哪裏有貓？」，甚至在麥當勞詢問店員：「這裏有沒有狗？」。

乘搭扶手梯時，拍擋則故意觸碰女士的手。

他們又向按摩店的派傳單女士，詢問「You guys have happy ending?」

RiceGum將吃剩一半的雪糕批送給途人，要求途人進食。

他們更將服裝店內模特兒模型的服飾揭起，露出模型公仔的胸部。

他們又闖入正落閘的鞋店，即使店員已告知要關門，拍擋仍拿起鞋子。

RiceGum又四處向街頭籌款人士和派傳單的女士問「哪裏有妓女？」，他甚至向派按摩店傳單的女士詢問「You guys have happy ending?」，即暗問該店有否提供性服務。此外，RiceGum將吃剩一半的雪糕批送給途人，要求途人進食；其拍擋乘搭扶手梯時，則故意觸碰女士的手，又闖入正落閘的鞋店，即使店員已告知要關門，拍擋仍拿起鞋子；他們更將服裝店內模特兒模型的服飾揭起，露出模型公仔的胸部。

片中可見，RiceGum知道不少網民曾留言指罵他，又叫他離開美國返回中國，但他則不屑地說：「不要再留言叫我返回中國，因為我不屬於這裏，我是屬於美國的」。

影片至今已有逾300萬人次收看，逾15萬人讚好，3.7萬人則表示不喜歡。另有不少網民大感憤怒，「好好玩咩？作為香港人，我覺得極度侮辱。你亦都侮辱咗美國人」，另有人批評他沒有禮貌和教養；另有本港網民留言指「我們不會吃狗肉，請做些資料搜集才來這裏」。但亦有網民認為，明知RiceGum是這類型的YouTuber，不喜歡可以不看。

RiceGum不屑地說：「不要再留言叫我返回中國，因為我不屬於這裏，我是屬於美國的」。

YouTuber 不嬲靠無品發達

劣幣驅良幣

咁都仲可以有15萬人like 鬼佬唔係最撚興政治正確咩？

比狗咬完唔通咬翻隻狗咩
都唔知佢攻擊咗香港人d咩 唔關香港人事

狗肉同妓女係連登

條友個感覺上好似想走logan paul路線，睇黎打算收埋一大班小學雞Fans

大陸block咗YouTube
佢喺中國拍完贏國人要翻牆先睇到
咪嚟香港拍囉，鳩估

我就係覺得佢走黎香港拍片攻擊中國人嘅食狗肉習慣同無聊嘢(例如唔識講英文)係莫名其妙

點睇佢都只係個痴線佬

無必要咁大反應覺得比人侮辱

去美國白宮開petition 要求褫奪佢美國公民身分

佢根本係美國之恥

食屎狗

呢d垃圾唔死都無用，on9仔

你係咪黑人/muslim/中東難民？
Asian佢地不嬲都唔幫手

樓上冇bno先會嬲

dont make silly people famous

又一證明youtube多假野，偽資訊

Pseudoinformation

Youtube會分錢比youtuber
作故仔騙like騙view係常識吧

又一證明，錢才是萬惡之源，錯與假信息之源

返越南咪有囉,越南仔

衲dee真人

係你屋企呀
你老母係雞
你老豆係狗
雞飛狗走呀越南仔

根本佢就係asian Logan paul

不漏洞拉